《Overcooked》 既朋友- 《Catastronauts》有無人玩過？

如題，想買，但又想睇下有無巴打玩過

玩過 爆埋
個人感覺比overcooked容易
因為唔駛睇單 每個人分好工做邊樣就好易玩